升係假像黎，期結後會暴跌

熊得

下個月就跌

牛軍

姐係又升

姐係牛得

呂布係咪同麵仔合咗體，開咗咁撚多post嘅

相反

Ok call duck

咪撚成日開埋d垃圾post啦
低質到，你想人人都記得你？

做相反 牛得

一大批對衝盤仲呃自己會跌？

咩對衝盤

你睇下夜期點行就會明，下次記得做好功課

入多尐熊看門口

高手

期指排盤寫到明，你地去睇下啦，國指尾市特別多

即刻去睇太多功課要做新手上路漫漫長路